呢排啲人好興玩zepeto

繼美圖秀秀之後又多咗樣野自欺欺人
整到隻公仔好可愛，然後話好似自己，係咩心態？
明明同你真人個樣係0%似

係咪冇人follow你？😂

我ig淨係用嚟睇女
男人老狗唔通post啲自拍上去r like咩

系

毒撚無人同你玩

呢啲野個人認為係啱啲女人玩，男人玩好gay

好似

唔係啊 我bb整到好似

邊個？非洲人嚟？

鬼知你bb係邊個咩

我識有個女仔160cm 目測85kg
整到自己50kg咁

85kg喎